音樂人工會集會討論

有冇人覺得個藝術會長好扮野
一黎就話音樂係最好 係最勁
比之後既黃洐仁一句收左皮
成晚黃洐仁講得最好
親身經歷加上自己感受
三個點分常清楚
係唱歌麻麻

Btw手足唔好喊 頂住

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge